\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Tief im Busch}
\index[in]{Tief im Busch}
\index[vw]{Wölflinge!Tief im Busch}

\begin{tabbing}
1. \=Tief im Busch lebt der \=Kaka\=du und der Tiger, der Tiger,\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
1. Tief im Busch lebt der Kakadu und der Tiger, der Tiger,\\

der br"ullt da\=zu. \=Tief im Busch lebt der \=Orang\=mann,\kill
\>\bf A\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
der br"ullt dazu. Tief im Busch lebt der Orangmann\\

und der Tiger, der Tiger, der \=f"allt \=ihn an.\kill
\>\bf A\>\bf D\\
und der Tiger, der Tiger, der f"allt ihn an.\\ \\

Ref.: Hehe jo kata \=wumba \=ho, fangt den Tiger, den Tiger \=ein!\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\\
Ref.: Hehe jo kata wumba ho, fangt den Tiger, den Tiger ein!\\

\ \ \ \ \ \ \ \=Hehe jo kata \=wumba \=ho denn der Tiger, der Tiger,\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ Hehe jo kata wumba ho denn der Tiger, der Tiger,\\

\ \ \ \ \ \ \ darf \=nie \=mehr schrei'n.\kill
\>\bf A\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ darf nie mehr schrei'n.\\ \\

\ \ \ \ \ \ \ /: Dange, dange, dange, dange, dange, dange,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ dange, dange, \=dange, dange, \=uh-ah. :/\kill
\>\bf A\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ dange, dange, dange, dange, uh-ah. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Keine Nacht ist der \=Urwald \=still, weil der Tiger, der Tiger,\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
2. Keine Nacht ist der Urwald still, weil der Tiger, der Tiger,\\

nicht schlafen \=will. \=Keine Nacht ist der \=Urwald \=stumm,\kill
\>\bf A\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
nicht schlafen will. Keine Nacht ist der Urwald stumm,\\

denn der Tiger, der Tiger, der \=schleicht \=herum.\kill
\>\bf A\>\bf D\\
denn der Tiger, der Tiger, der schleicht herum.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Wei"ser Mann mit dem \=Schie"sge\=wehr macht dem Tiger, dem Tiger,\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
3. Wei"ser Mann mit dem Schie"sgewehr macht dem Tiger, dem Tiger,\\

das Leben \=schwer. \=Wei"ser Mann in der \=letzten \=Nacht\kill
\>\bf A\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
das Leben schwer. Wei"ser Mann in der letzten Nacht\\

hat der Tiger, der Tiger, \=ihn um\=gebracht.\kill
\>\bf A\>\bf D\\
hat der Tiger, der Tiger, ihn umgebracht.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Kurt Feltz - Weise: Peter Laine\\
GB: 226
\end{angaben}
